City Bba 2.8報唔報到master?

三大 或姐外國出名d既U

有冇機會？

睇下你個名

ust maybe 其他應該無咩可能

CU 都唔得？